因為鐘意小朋友而生仔呢個理由會唔會有啲on9?

咁個仔/女長大成人之後就唔鐘意？

因為鍾意打飛機而睇av會唔會太on9

因為到左適婚年齡而生仔先最on,為左威俾人睇/驚人地話你唔正常

On9得過養兒防老?

關你乜事？